**平台版本计划**

版本号：0.1

预计发布时间：2015-08-30

主要变更内容：

1. 切换到 Erlang 18.0
2. 引入 RabbitMQ 消息队列
2. 数据库换用 Riak
3. Docker 镜像库（放于灵雀云）+ 部署教程文档 + 数据备份策略
4. 集成微信通知、短信通知
5. 界面设计改版
6. 个人应用门户
7. 修复 WebSocket 断链后自动重联的问题
8. 开发者文档